有去開一樓一嘅入嚟 - 幫手問吓831「死者」資料

網上流傳831死者家庭係單親新香港人
通常單親新香港人嘅工作都係1）洗碗、酒樓之類, 2）一樓一

Note: 對唔住，有少少歧視成份，希望各位多多包容。雖然呢個推論唔係好合理，但唔好放過任何有可能搵到真相嘅機會。

有冇巴打去開一樓一可以幫手收吓風？

9月8 美領見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推

再推

開係成人台啦

我覺得新香港人同示威者呢個身份有啲唔夾
對事件有保留

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

開錯台

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】